【一月新番】 PET思維覆寫

所謂「PET」指的是有著改變他人記憶的超能力少年，他們被黑社會管理操控來替黑社會達成不可告人的目的，而這群「PET」的領袖為了拯救自己的同伴居然從黑社會手裡逃走了。能夠修改他人記憶的「PET」們自身憑借自己的記憶建立起的超越家人的信賴關係，很多時候記憶是會騙人的甚至是自欺欺人，我們自己也會不經意間修正不喜歡的記憶，至少讓自己覺得這些記憶好看一些。

<STAFF>
原作：三宅亂丈『pet Remaster Edition』（BEAM COMIX／KADOKAWA刊）
監督：大森貴弘
監督輔佐：小竹步
系列構成：村井貞之
角色設計：羽山淳一
動畫角色設計：工藤昌史
音樂：島秀行
總作畫監督：山田正樹、日向正樹
效果·動作作畫監督：山田起生
道具設計：新妻大輔
美術監督：秋山健太郎、座間智子（Studio Pablo）
色彩設計：岩澤玲子
3DCG監督：原一晃
攝影監督：森谷若奈
編輯：關一彥
音響製作：Ai Addiction
製作：Geno Studio
製作：TWIN ENGINE

<CAST>
ヒロキ：植田圭輔
司：谷山紀章
悟：小野友樹
林：加瀬康之
桂木：咲野俊介
ジン：M・A・O
ロン：遊佐浩二
社長：飛田展男

睇咗幾集覺得幾好睇
但係好似無人討論

無人睇

名既問題, 咩寵物思維係咪即係生態紀錄片,
了解寵物既教學片? 仲要覆寫即係點覆寫, 覆黎do wht,
每季咁多新番選擇咁多, 唔會有人逐套click入去睇,
好多時靠睇個名黎決定睇唔睇, 呢套就係冇人click果類

我前排開過post都無人討論，一黎因為個名，二黎因為太hehe，三黎一野直接出到第六集，之後隔一段時間先出，無左每星期追既意欲，四黎題材冷門

但是其實幾好睇要係咁用腦先知佢講咩

題材同埋畫風都唔差 不過搞乜傢伙會一野噴六集

睇左一集定兩集...
種感覺好微妙...
又唔可以話佢唔好睇
但又唔多想繼續睇

佢仲要停咗好耐

可能要停返六集咁多時間先再更新但係討論熱度應該變到超低

本身都冇乜人睇

其實潛力幾高啊 畫風 主題 音樂都唔差

首op仲要係unravel個主唱

真 第一次聽就好強烈既既視感

出左第7集

太多蝗語配音，就黎忍唔住
CUT晒蝗語講返日文唔得咩，明明個個都識講日文
聽得出班聲優講蝗語講得好辛苦

終於出 聽日睇

覺得佢哋講蝗語好好笑

本身都夠複雜
隔左咁耐已經唔多記得咩氣功師 組織D野

但係佢本身個setting幾正
衰在拖太耐出

今日睇咗 除咗啲蝗語頂唔撚順之外
覺得廣樹應該會為咗司而死
唔知林會唔翻生救悟

Op同ed聽落好正
Op係東京喰種而ed就係psycho pass嗰種感覺

第8集出左

PET
睇標題以為洛克人EX出新篇

睇標題諗起呢套

洛克人EXE的背景是在20XX年（這是一個網絡科技相當發達的世紀），所有的人都擁有一台被稱為PET（Personal Terminal）的個人電子終端機，在PET之中儲存着擬似人格程式－網絡領航員，具情感的人工智能。

其實完全唔知佢出嘅時間，唔知係一次過release幾集，定係無字幕組接手

套嘢潛質做黑馬，不過好似無乜人講

btw，套嘢好gay

之前Amazon連放兩集，再之後直接出到第六集

實際上電視台仲係每星期播一集，依家應該跟返電視台進度逢星期一出一集，星期一晚有熟肉

btw我連原作漫畫都仲未搵到，依家仲未得閒睇第8話，兩個男主真係gay到，魚水之歡

網上原作漫畫翻譯好似近排先有人upload緊，不過個upload/翻譯進度都係去到頭個幾話

套漫畫一早完咗？好似係03年嘅漫畫嚟

所以咪唔係咪冷門到，連翻譯都無，或者無人upload scan版上去

太耐嘅漫畫又唔係熱門嗰啲 冇翻譯都唔出奇

強國片黎
一半係普通話

工作人員名單無乜強國人，覺得係強國人有投資

第8集俾我既感覺係，悟好可憐，司好奸詐，弘樹心入面得司

啲日本音重到爆喎

有個聲優真係大陸人，純正普通話，其他都係日本聲優夾硬講普通話

係咪個大陸妹心諗啲蝗語勁純正

係，一聽就知唔係日本人

今集弘樹終於知道真相，司消滅悟既計劃應該唔會成功

出咗？

係啊，睇埋

Myself未見有嘅

myself出左

啱啱睇仲未有聽朝睇
呢套係我唯一會追嘅新番

哩套如何?
今季冇咩啱睇

呢套冷門番
你接受到啲聲優講蝗語嘅話其實幾好睇

咩事套嘢講支那話

thanks
可能得閒睇下

lee套係今季除左id invaded另一套嘅黑馬，而且lee套有漫畫backup一定唔會爛尾，除左有啲一開頭有啲gay之外，套嘢都好好睇

但係冷門到冇人睇
明天我覺得好過堆異世界番

其實當年來自新新世界都係冷門，一開頭又話佢作畫崩，劇情悶，加上同期刀劍第一季播，整到都係無乜人睇，不過後期劇情大爆發，同個尾變左神劇，先開始多人留意，整整下上左神枱

來自新世界個題材其實幾特別好少動畫會有

點解我個myself仲未updateching咁快就睇咗

禮拜一仲未update

我都係等翻譯

今集我唔得閒睇住，都係等正體出左先

下集預告

Thx 大神

lee套真黑馬，有漫畫backup一定唔會難尾，不過真係無乜人睇，另一黑馬就嚟墜馬

隔離達爾文遊戲漫畫睇到一半就冇追

lee套邊度黑馬，劇情算大路，漫畫就真係望唔透，又玩多重世界，異世界，主角本身個世界就宜家就變到滅亡咁濟

我睇好多人吹奏喎
好多人話好睇

上兩集都未得閒睇 話咁快又到禮拜一

今集好好睇，尤其係最尾停得岩岩好

屌，忍唔住走左去睇漫畫結局

邊度有